有冇人同林鄭做過野

佢工作上份人係點

佢未升政務司之前同場過一兩次
真勤力，不過行為舉止好 bossy
亦明顯係政府內嘅青蛙

有冇請你飲奶奶

咩係青蛙?

井底出世果啲

井底嗰隻？

又濕又滑